檢測係自願 , 非強制性

不要政府狗說2句你地就去驗
你地又唔檢既自由
係咪檢驗左就永久免疫
答案唔係
宜家同檢孕唔避孕 一樣道理
檢黎做咩鳩唔封關 確診人數大覆下降 檢驗做咩
背後目的唔講 司馬昭之心
大家大力支持9月6 日 仲有明天(有d chur 同太急 感覺聽日都係聚唔到人)

市民有責任參與全民檢測，切勿以身試法

你大我呀

啲港豬一聽到呢句就驚到仆街，即刻仆去驗㗎喇

又話自願
又話犯法
痴撚線

政府話呈陰性嘅結果會燒毁 你信唔信

雞本法究話保障你自由啦

結果會銷毀，數據會保留